我們還有發薪日

「我們還有發薪日，我就是盼著這一天過日子的。……我想準時下班、喝啤酒、看電視，跟喜歡的人聊天，能夠享受這樣的時光，我就覺得滿足了。想做的事不一定是宏大的理想和目標，只要自己能享受其中，做什麼都好。」

套劇一般
但呢句真係香港地打工狗心聲